# Nổi mẩn đỏ ngứa ở háng có ảnh hưởng gì

Ở bộ phận sinh dục có nỗi mẫn đỏ mà cụ thể ở đây dương vật liệu có ảnh hưởng gì không? Bởi biểu hiện này gây ngứa rát ở xung quanh khu vực này; điều này dấy lên nghi ngờ mắc phải các bệnh viêm nhiễm. Link đính kèm: https://bit.ly/3gKdoDU